如果個大台係由一班中意或長期睇大紀元既人組成, 咁你地唔撚洗起啦, 一起場運動可以宣佈收皮架啦

如果大紀元話黃色經濟圈係肛派搞局
你班起大台既人就會即刻9秒9終止黃色經濟圈
所以你班友唔撚洗起架啦
真係想起既話,不如直接宣佈場運動收皮算啦好MA?

內鬥論同棋盤論，初期仲work
同樣邏輯，中美鬥法，我地搞抗爭係做美國棋

唔理習定江都係中共

大紀元唔係法輪功咩？

法輪功同江澤民死敵嚟

無可能和解到𠴱隻

你真係幾得閒 一日出幾個post